放低你地用緊既adblock，邊隻好用

邊隻block至lihkg入面啲廣告
可唔可以教埋點setup
用可adblockplus唔掂

最好其他app既pop up ad都block至，慳data
唔該哂

我比較想知點樣block thisav個d ad而唔比佢發覺

用緊左邊個隻
1日有一兩次出返廣告
開次adblock apps就block返晒

呢隻block到lihkg既廣告？
唔想比完錢原來block唔到

block this
可以block lihkg啲app內廣告 免費免root
真心推介

An機先有

左邊可以，但最新版要add domain同長開VPN, 降返落2.8.2版就可以唔洗長開VPN都得

上個ver block到，更新完之後神神地，一時得一時唔得

新版要長開VPN, 可以係個APP SETTING入面開係STATUS BAR SHOW VPN LOGO, 唔得果時多數係斷左VPN, 入一次APP連返就OK

pi-hole
對屋企成個network有效a
喺街外就VPN返屋企

btw同用其他adblock要長開local VPN都劏雞咁聲話嘥電乜乜柒柒嗰班人講
我24x7開住VPN連屋企都唔會用多咗電
你哋嗰local VPN即只係連返去127.0.0.1屌你老母嘥乜撚野電

andriod用緊block this
唔知安唔安全

想問 block this 要長掛VPN?

總之我兩個都裝晒 由頭到尾都未見過lihkg廣告
仲有個app叫umbra 可以block晒safari裡面嘅廣告

我未試過有唔得
always functional
利申: latest ver app & ios 10.3(14E277)

效果圖 廣告會自動消失 因為排版問題仍會有space

唔緊要呀，唔想啲data用係，廣告度咋

巴打左邊有冇更新，定用緊舊version

兩個都update到最新 冇問題

Data好似照計

我淨係唔想見到廣告 唔想click到廣告
Data計唔計 我冇留意 真係咁care就自己去test

讀data之前已經block晒啲廣告
換句話說 唔比你手機讀到廣告嘅data
正常係慳到好多data

裝哂你兩，update到最新
有時個底都有條廣告bar